FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (117) 1001唔開post冇walkout

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

想問下Bayern依家聯賽幾連勝？
隻HL Goretzka 幾時賣好呢？？

賣900k $500包卡包稅
一張卡過（請先自備SIF Pogba)

Payme/FPS

Sif pogba 522k
900-522=378k 放到500

Sbc朗有無食評

用1.5m買你啊大佬
明唔明包卡點解

課兩pack 大都無toty,, 唔玩啦，
送account, 5000coins,
有81 Felix, 81 67 son,
同83 牛美斯，有興趣 telegram me

2Pack720?

Sorry , 我唔係同900 k 師兄搶生意。
別誤會

800 呀！

FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (117) 祝大家中toty

已經開左post

做會員平80 PS4一月有EA Play試用8蚊1個月

thanks

咁樣buynow...都死左8成

我驚平80 會4 pack

2Pack好難會中到TOTY
我睇直播啲人起碼都10Pack先有1張
平常心啦，Son同Felix都好好用

Ea 仲play 唔夠你地咩，
仲比錢叫ea play 你

我聽日會買架啦！
Play 我啦 ea, 我pay la pay la

唔玩啦

用Bid啊大佬
賣咗4集都未出過事

2pack就想中toty
不過1600黑金就買到一隻了

一下bid 1.49M? 有事既有無得賠

咁樣好似好易瀨野架喎

Toty pakho 食咩chem好

Dllm開哂草落既pack都係垃圾，重要幾次都係比d濕鳩藍燈南美撚撚9我好sad
用哂d肥賭icon算

FB見到 勁就真係唔好預佢勁
但呢張卡真係玩情懷
利申 已做

哎呀......我尋日仲39買咗一個月去課添

左定右

咪撚用個狗名放落Grealish度

通常我會建議買家如果真係好驚，收完即刻用咗佢
聽人講 EA多數隔一兩日先做嘢（清coins)
你收完1.5M，一下用晒佢
EA清你coins
Let say你用剩十萬八萬，清咗都無乜損失

如果都係好驚嘅話
咁直接課俾EA啦

屌你啦
亂鳩賣coins仲要話人驚

同一個買家賣家
短時間內唔好trade多過一隻球員

問題不大

買賣黑金不嬲有一定風險架啦
你係驚嘅話根本就唔會買

即係賣左就算啦

兩隻都硬吹一定右
如果突登用錢買就寧願左 留錢買其他好過

唔好幫佢買 用SIF POGBA過數出梗事
筆數咁大太矚目

前幾日先有位巴打buynow 都出咗事
你唔好再喺度呃錢啦

Bid*用岩 打錯

講緊就係buy now會出事 bid冇

兩隻硬吹

硬吹就右啦
隻荷甲閘打cb好過rb太大舊幾頓

光頭佬勁過森叔啦....
光頭佬點用錢買 SBC嚟過咗期十期

有冇87朗食評

Ok 明買明賣都講到呃錢
無嘢好講

唔洗再間接幫我宣傳喇
有人接咗了

我想問佢隻森保達係咪吹得姐
如果突登洗筆錢搞隻閘就浪費

你咁過法好大risk 會ban
Ban 咗你點賠先?

收皮啦
錢你就袋袋平安
買家ac又被 Ban coin又被清
你一句明買明賣就拍拍屎忽走人
咁撚冇品都做得出

不如我再簡單講下成個黑金市場風險

你收完1.5M，再即刻用佢嚟買人(假設你1.25M買張普金牙朗)
你戶口得返250K
假設俾EA捉到，你嘅損失就係250K
EA第一次係清你coins(假設你係初犯者，第二犯就係ban transfer market，第三犯先係ban account)

賣家(我)係會直接Ban Transfer Market
我想賠返coins俾你都賠唔到 (我都係普通玩家一個，唔係淘寶印Coins機器)
最多只可以按比例賠返你用剩嘅coins嘅HKD俾你

所以喺到賣
賣家損失係會大過買家(假設買家係初犯)

我都係用剩coins攞上嚟賣下，估唔到咁大反應
不過啱啱已經有人收咗了，唔該晒大家

可以睇#49
最多咪按比例賠返你用剩coins嘅HKD俾你

不過我未試過有人被ban
暫時未實際賠過

睇#49啦

你係都要話我呃錢、冇品
我都冇嘢講

多口問句
你唔咁樣過 可以點過

搵張高price range球員一張卡過晒
已經係公認最安全嘅過法

分好多張平卡過 不嬲都係最安全嘅做法
之前過5M 過咗100幾張卡

一張卡過晒，仲要咁高價錢，不嬲都係玩命嘅做法

RB 呢？
森叔我睇數值係wf 同sm 好d 其他輸phy

竟然係咁
一次過出入百幾張卡都冇事

之前放過一個買家
佢收3.5M
一張91卡路士 (1.5M)搭一張91卡卡(2M)搞掂

So far三個星期
未有事

可能你係搵fb ig page/淘寶/買?
佢地有幾百個account
可以同時幫你用BOT買

我地普通玩家
無咁好時間同精力去買賣百幾張卡

賭icon 中日本

唔怪得個ping咁唔穩定，6-12ms係咁跳，入game有時lag幾秒，原來前日dr已經用緊wifi
delete返個wifi setting先

FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (117) 祝大家中toty

集中討論please

我Join 左主席炒卡gp..............
1m變10m
10m 變100m.......

岩岩又有新tips.................
今次肥肥了

唔好話我唔益大家...
快d join:

放ac 有意tg pm

勁 有牙朗

如果嫌光頭佬唔靈活
但森叔都唔靈活
對過光頭佬打邊都好煩 半失位都攝得返個位

Klaiber 暫時感覺仲勁過Tavernier
90分鐘仲有氣後上頭鎚殺波框框聲

幾錢? 冇tg 係到講

請問邊隻好啲？

我用過walker,我覺得好勁 好快 傳波好準
第隻唔知

Thx 防守如何？

你地平時wl幾win?

棄game邊緣
早兩日係咁抽都冇用
入apps多手一抽

幾硬下，優點係有時甩咗夠快後追 缺點我諗係pass cut 差 auto block 無 varane 咁勁

Thx

6win(畀ea做20場)

對家輸7球唔走場係度9踢係乜操作？

Dr分

Weekend league ....

都有400

打一場wl有400dr分㗎

唔係照計分DR 分頭30場？

刷足一日都未開哂d pack
仲要唔記得報WL
又咩都中唔到

400Dr分

有冇咩CB 可以打閘 唔要walker

我都研究咗一個月 最後都係閘放cb 位7chem 掉返過去最實際

rg walker

咁又點? 咁就唔俾拎DR分? 依家啲人惡撚到
下次打WL你輸7球記住一定要走

走場應分？？

你咩名？

平時wl幾win?一兩場贏得多上黎曬好威？

想攞400分都唔俾

你都幾好笑？咁叫惡，玻璃心得你。放心，我3球都走唔洗7球

放低你個PSN等我下次炒你三球提你走

唔係認唔認威問題，係哂時間問題，贏輸好閒，係唔明點解要哂時間

ching惡能到
分享下id下次輸一球即走
400分都唔敢要了

對家想要400分啫

你做咩姐？我又無挑你機做乜起哂槓，純粹問下點解要哂時間都比人小，真係惡

吓我走場連400分都冇埋唔係仲哂時間？

我而家明啦，多謝你正面回覆，好過其它人一開聲就挑機

你咁撚勁炒鳩人七球，放低PSN等我哋咁多位巴打學下野呀嘛

我就係唔知有400分姐，你地個個咁大反應做乜？

WL 係技術較量 又唔係刷任務
可能一定覺得你勁，想睇下你點操作呢
又或者佢輸到五六粒果陣轉咗陣試野呢
同埋200場 milestone解緊都唔出奇

呢個po係咁

我點知你唔知有400分，你都冇講
淨係知你好撚柒臭串

而家啲入怨氣重到呢

會唔會係個問題睇出黎個語氣唔好

一開波我齋講點解輸咁多仲要哂時間，我又點知有400分呢？我知又點會問，你地係咪太敏感？咁都叫串

課咗兩pack 總算中咗隻拉膠

24/24?

可能你地執著係7球嗰度姐，忽略我主要問題，輸咁多唔走做乜要哂大家時間。就係咁簡單

放鬆啲香港人，30場當然想盡快打哂佢

是

係咁做upgrade好似又儲左唔少肥
有冇巴打分享下隻保定同隻fb朗食評

睇唔過眼出聲

唔係賣咗就算，咁係點撚樣啊？

第一頁Q2都講到明買賣黑coins係後果自負

加上呢到一直都有人買賣coins架喇
jer撚住晒做乜鳩啫

我上面有回應你我認為可能的三個Case

我個人打WL 點輸都唔會走場，因為我迷信
第一）我覺得走完場下一鋪Gameplay 通常好差
第二）我覺得大敗後下一場Gameplay 會好D,我有時見輸三四粒果陣，我仲會own goal 自己

純粹迷信

你做邊個league

保定ok
fb朗垃圾嚟

其實係中咗隻硬吹森保達唔想浪費

諗諗下咁樣由隻森保達7Chem
套現返隻Laporte 係咪最明智

Fb cr7 係曼聯就好

俾你同B費 prefect link 仲得了

森保達7chem 啦 你都要光頭黎strong link嫁啦 到你換右翼先棄隻光頭佬

巴打用緊？
佢轉身會唔會好慢？

FIFA已經係呢班人生活最大成就嚟

又兩個po一齊推緊

做icon upgrade

聽到人哋有toty即刻起鋼 槍口對外喇 仆街嗰個係ea唔係player 不過中咗仲屌untrade/難入隊嗰啲另計

ea唔想你贏就一定要輸
輸左場4-5，對定5球都頭鎚，有兩球仲要係洛賓禁區邊頂入，打閪咩

究竟用邊個post

中過一次bb crespo了
Pack luck閪開既人唔應該賭

同問

😢唔夠Chem

5 pack 24/24 乜都無

真係痴線
可以一場撞6次柱咩料

隻拉膠勁撚到傻，對面如果唔係超識扭嘅根本連腳都起唔到

呢面又後上

啱先都係，贏緊兩球下半場啲人仔慢到
最尾8比8輸撚咗十二碼

要有夢想賭到贏為止

想451 perfect link cancelo

外國班友又幾有創意

轉左robben 做rw c7 之後好唔順手
隻c7 場場6 分

但成續好左

d傻仔輸波仲要sd msg屌人

打Friendly d gameplay順到終於感受到速度
早兩日打dr用牙朗跑輸隻軒達臣真係嘔血

Robben rw唔識用

Icon 都fb

LW 易用 鳩跑，出波 OR 直射遠柱

我用落robben 靈活d 快d腳頭重
rw c7 有d 硬, 腳軟
不過c7 模組幾屈, 係咁撞開對面d 人

TOTY Messi都要5M咁癲

有冇清用緊隻Robertson
想棄adama轉佢

啱啱英超upgrade中咗，返到屋企食張anchor試吓先
Btw好鐘意隻adama，又大隻又快，好穩，可能又打返cb

簡迪夢是否完了

6W 1L 終於見識到toty + prime icon果種恐怖

想問下有咩位要執先

holberg

換kante?

btw,有冇人知full team in pack到幾時？
我連右朗都做埋，唔想夾硬做西甲法甲potm
由d硬吹kick一陣再睇有乜sbc算

綠link到文尼可以煩少樣

入返tg個買賣group搵人啦
呢到賣coins會俾人圍屌

Van dijk同Adama 換 破格Laporte 同Hl Theo好唔好
定留錢upgrade其他位好

做左幾廿次西甲upgrade 就係想博中佢，結果乜都無

有budget可以換

呢個係真，你比人炒鑊金，你下場一定會對返d渣d的人
Ea 唔會比你連續大敗
pro club都係咁

Firmino -> potm bruno
熱狗防中 -> Rttf ssk/ rg kante
Bale -> RG salah
Jesus -> 7chem rashford
GK 可以賣oblak 換IF pope 平d

有冇story duncan食評

勁過bb essien

連勝三場 倒輸3場 再贏1場 收機

Toty利雲拍bb cantona會唔會太鈍

想問吓你喺邊隊Fan

我之前都係咁諗頭四pack全部值<500k
點知第五Pack 仲要mid Vieira
今晚夠肥料準備做第6 pack

想問下 base or mid 係咪已經係最好嘅icon sbc
我無一年玩FUT 玩到咁後

終於見到球證識得拎張紅牌出黎

有冇人覺得今集補時果陣好容易失波？

點勁法 auto block? 駛唔駛兜路先過到佢

想賭

隻簡拿華路好撚勁

rip rg gomez

你用rg gomez 同佢比梗係啦

轉身快到癲

獌🥲

咁認真

心理作用
特別手緊

不嬲都係 script嚟 打比賽通常啲人盡量keep possession 打最後一擊

食咩chem好？

其實啲motm卡有咩用

教下大家打wl輸到嬲可以蚊網線 大家一齊輸

對家計贏架

Auto block + 一接近對面就撞甩人，L2+O 好易攞到波

仲有頂角球都好屈

基本上只要頂到就有

場場都審查贏條毛咩 係贏我20win啦 就係有班撚樣一輸得多就咁 半放棄垃圾game

佢老味審查緊我兩場 肯撚定最後計我輸 明明對家一輸就走場 都痴鳩線ea

D卡幾時先肯跌番價

我食咗 加射門同扭波 果個

Prime Roberto Carlos做唔做得過

玩哂d卡仆街啦EA

巴西 巴西

做到想死得個吉

mid堅尼屌EA老母

我今日都做左 巴西就巴西啦 不過係kaka

睇stat唔差，點解咁平

Kaka win啦
Btw 不推文

想買張cam轉cm都咁難

比張橙卡MOTM Abraham 咁多謝

有無巴打解答

allin了

sor推咗文

最後都係忍唔住做朗

夠錢做dybala+阿朗諗緊做唔做，如果上圖換下圖係咪仲衰左？

西維爾準備又贏一場

多唔多人做晒dybala+牙朗sbc
好唔好用?

贏埋呢場係咪連贏3場

推邊個㗎

係 下場主場對中遊 有機會

唔會掛

又死ser？

未試過咁平行時空

補一皮野做左了

唔係最meta
買張簡迪都勁過佢

邊個人腳較好？

好唔好用？

兩個posts都推到好平均

我兩邊都有推

dybala 打中路會勁好多 入到隊值得做
fb 朗同普金朗射波差好多 但模組仲係度 打前鋒ok

一直想破補時script 但技術不足
好多時補時先入到人地波
想大炒人都唔得

我冇肥 俾錢做左用完都覺得抵到爛
不過過多一兩個禮拜都會俾ea nerf左佢

3腳 79 finishing 仲要7chem，食Hunter/engine打翼算啦

西維爾差1場win

story 隻duncan 頂唔頂到rg kante？

講真 個stat同模組根本冇得輸
唯一要挑剔就係acceleration唔夠高
不過我之前party bag中左隻rttf davies
冇理由唔砌埋佢

賣朗+屁玩一排toty Kimmich+Davies先
不過砌落成4個位唔夠10chem

Cls DR炒鳩左隻土豪大陸仔
個陣癲撚到
Toty 朗 包 Kim davies vvd
Icon prime 比利 古 韋 森保達vds
應該要課幾皮野黑金？

整隻保定應該解決問題

而家個陣有三個選擇可以full chem,大家幫手評下邊個好
1.

2.

3.

主要係喺西甲obj85, IF silva同入kante用felix打前，會調位full chem
kante makelele bruno會否太嘔心
我bruno食shadow

送duncan/thioub/bakambu
簡邊隻 實用 唔要痴那

差唔多價位要
Toty 利雲 / bb 真朗 / rb包
邊隻好

我都係咁砌7 chem
carry 我D6 仔打5場WL 贏左3場
入6 球

meta一定係包最好

馬剌大前鋒啦

中2隻untrade 年紐亞

最強肥料

Bb告？

Bb告升返上3.3M了唔夠錢

今年toty個市差唔多冇跌過連D肥料都貴左

你哋隻假朗食咩chem?

放mid 古換mid 偉 rg 屁包值唔值

hunter推爆速算

賣ac

bb牙朗後備出黎鳩爆都唔錯岩岩左腳入2粒幫我反cup

RH包屁朗都無 不如你直接賣coin算啦

自己過囉廢事過完ban咗啦

廿蚊幫你要咗佢

頭先wl贏緊3粒，
跟手對面pause左，
跟住我部機hang一hang(個畫面freeze左3秒度),
跟手話disconnect, 咩ea will have a look,
然後話我冇打過個場,
有冇巴打知咩料

刷左10幾個鐘SBC
最後得紐亞
ICON 賭兩次 日本仔 同 華朗
真係好難中

拎張rb akinfenwa做波圖個cross obj勁到呢
俾人壓住輸晒身位都頂得入睇到呆咗

終極土豪

呢個打過n次

好廢 但無奈佢D係加乘好鬼煩 雖然最後都贏

有冇TOTY比比鳥食評?

宜家邊隊贏？

當你冇打過都好啊 佢直接當我輸

你都叫有得應下節
我都刷左成日 毛都無條

乜黎

有冇多d巴打比倒意見

係咪對面出蠱惑野

Storyline

皇馬輸尻埋

個個wk都撞到個大陸仔叫guanzhoufc，屌你老母次次用隻puskas屈9我

星期五開始刷 仲未中任何野

想問下Dybala定POTM Felix打lam/ram勁D？

有2個post lm先

瘋狂duplicate 同清 銅銀廢金
個過程真係好痛苦

下晝睇係波圖
而家唔知

原來14歲神童仲未輸WL架

揀左benifca

開一個pack 要再做兩次sbc

星2開始刷league sbc 到依家毛都冇條

左菇大巴
多SM felix

即係邊隻球員
三簡一

Dybala

RG 清到得返81
得啲肥砌下SBC 玩算

中間用Messi嘅話 會唔會同Dybala撞？

If pope同rg分別大唔大

用緊紅卡
有d驚喜

今個WL用rb 包up左bb告
正到仆

而家幾多場

我用紅卡反而冇晒神救

我加手套

其實對面咁靈活可以點守

呢隻咩來？
油雞？

係

450 ??

Duncan呀
Tim duncan

佢依家用推左走右一樣屈到人走場

靠捉佢路掛(馬後炮)

頭先對咗隊土豪隊
又係最勁嗰幾隻toty 真朗比利古列哩啲
韋拉油雞都係後備

但竟然係香港人
好少見香港人都咁癲

其實佢第一吓fake shot可以出腳，唔出腳我自己會係12碼點左右郁，唔好郁多諗住用身體block，漏少少搏用腳block

不過咁樣1on1係好易輸，因為你跟住佢郁，一想貼上去好易畀佢揚開身位

油雞就放棄啦

巴打係咪pc 有巴打講過cheat黎 我今日比人食左兩場 之後有一場對面又走左又有計我贏

留一個身位搏auto block 啦

攻果個係咪就咁左波波,咩制都無加

同巴打一鳩樣

仲要連續食左兩場 果下嬲到仆街

今晚勁難搵到人，明明2ms，再唔係就先贏後中沿，再輸。好撚燥

有次WL炒到對面6：0，7X分鐘就係咁樣當我斷線
即刻冇mood打，最後就係爭呢場冇14W

Fake shot完接果吓似係McGeady turn+ cancel轉身
但其實中堅無出腳但對啱位，衰在中堅貼咗上去，如果佢就咁jockey向下郁一步，應該唔會畀人fake到

好專業雖然我唔多聽得明

簡單啲講，呢啲波最好就係jockey，佢郁你跟住郁一步，唔好輕易貼上去搶

你呢球就係輸在佢fake shot完向下果吓你貼咗上去，然後佢一停，你下意識補救郁多咗一步向下，佢就輕鬆揚返上去

如果你唔係貼上去，自己向返下郁封佢對返位會好啲

連續4場wl都係lead緊2:0果陣就開始越踢越衰，連波都傳唔中，最後俾對面反吸，玩到個人勁火滾

pc一定有
外掛拎雜隊打dr
入完佢一球冇幾耐就話我彈走計我輸
都見過幾次

之前唔係話有toty u23

學到嘢了

今晚冇content?

屌你老母隻bb維迪而家廢撚到做左後防炸彈

星期6都冇咩
睇埋一陣3點半

有冇勁Sbc

今日期WL gameplay痴哂線
10連輸
d 人個個戇鳩鳩咁

obj 有toty loan messi

琴晚出的

隻rg vvd 依家廢到
無啦啦無㩒掣自己auto 出腳 結果走甩左
有球我回傳比龍 再大腳斬出去
點知佢空中用心口截左個波
係正龍門前面心口控比對手
對面射空門

Untrade焗用

琴日出嫁喎

86或者以上既廢紅卡係咪做肥好過拎去做紅卡upgrade

開game到宜家無中過貴過100k卡，紅卡有85以上都一定係龍門，成隊都靠自己一蚊一蚊執返黎
今個禮拜輸到灰，清左原本儲緊黎買prime figo既1M coins抽包，準備不成功便棄驚，做埋成個倉d 82以下做upgrade，終於最後最後、真係最後一pack 100k 中到隻toty 利雲

真心非哂命，想放左佢換2.5M coins，目標有toty 拉莫斯/rg包皮/ prime Figo... 可以點砌
實力只是17win左右，基本SM，控傳多，有無好提議可以點upgrade.. 原本諗住解脫，點知見到一絲曙光真心求教

後備無乜正野，最貴得rg kante，其他obj奴卡多數齊

唔知有冇教錯你參考吓好了
但我係咁守，淡定啲佢郁我先郁，keep住同對方前鋒+自己龍門成一直線，先再搵機會貼上去

一般對方郁兩郁見fake唔到你失位佢都唔會拖好耐，一係傳走一係接skill move

簡單數學題：因為我前幾日買咗coins 驚ea 無啦啦清我錢，所以諗住臨瞓之前用9200 bid inform第二日QS 番都係每張蝕50。我原本有70萬，但係 bid 左50 張 已經得番3000蚊，咁其中嗰30幾40萬去咗邊？已經check 左每張bid 9200
求救

隻dybala最好用黎打咩位？st定cam？

both
單st 陣做cam
雙st 做st

Cam應該好過st

點解我4222(窄）嗰兩隻cam都好似打翼咁？

用rg Gomez，好勁
啱啱打wl 被對面隻rg Gomez 禁區外健康射射入，完美曲線射入右上角

點解我唔早d訓

洛賓值唔值得upgrade 做Mid 費高
想green link 般奴同C朗

定係啲卡唔見咗？

delay一日

放心佢係當你輸呢啲垃圾game 咁既bug都有

我會留84 以上

L2+o ? 係咪即係普通tackle

好勵志

Mid icon upgrade sbc

84以上紅卡全部做肥料？

我係慳得就慳

15g6w之後連輸十場
場場對面都守到零死角咁
懷疑人生

我今個星期都係 17g 7w
發覺輸一場就會連輸
唔知係咪心理作用
0-0個陣冇事 一落後 班球員就好似中鉛咁跑唔郁

好彩未做個mid and baby sbc

Base mid 差一格未做出個 mid我屌

有無ching 有Campbell同Ferdinand 食評
邊位好用啲咁

係，開波成隊都好爽
失波要追嗰陣，d人又跑唔郁走位傳波慢半拍

然後人地一個直線就食塵，真係玩撚哂

4231 cam perfect !

大把icon base 勁過mid wor

正正經經出d球員sbc會死咁
係都要迫人賭

但係好多base icon 重垃圾

屌 出啲勁嘅sbc得唔得
唔想賭

我反而覺得開波 kick off goal最難守
不論對面定自己 一開波d防守ai 都係發夢
On撚9
上集kick off goal 都好煩
今集個問題仲嚴重
點解Fifa 唔改走佢
好撚唔爽

我今日都係咁輸直線 場場比人456
本來踢開442 見係咁輸 轉踢532
結果都係一樣
明明平時唔會咁

人地開波即刻禁手動越位陷井
可以既話 鏟低佢停佢個攻勢
不過真係要入 你都好難守到

唔好太埋身
比佢背住會好煩

最近三Pack base mid 都係出Mid

我今日先做完個ICON
MID 起碼高RATE D 拎番黎做SBC都好啦

有無勇士做mid icon

想玩乜咪乜

中toty 難得有人咁有心機打咁大段野出黎
比個你

其實個D 南美傻閪
係點分 金銀銅

差唔多砌晒個base icon sbc先出mid
好彩未交
仲猶豫緊賭唔賭

星期五gameplay 係泥地
偏小組踢法比較有利
我星期五有時間會打多幾場
唔洗失成日失 鳩放直線d波

星期六日gameplay 順
賭博式直線打法比較勁
反正較左防中 兩閘 加中堅 留後
都係失直線 俾人一隻跑贏 失單刀
我不如防中 兩閘唔較留後 同佢係中場鬥撞波
我壓住人地黎攻仲好 起碼俾到壓力人地
我之前自己較6隻留後=送死 前面唔夠人攻
4-5隻攻 人地控6隻輕鬆守
而且好易失控球權俾人打反擊
之後我決定推埋兩閘防中上去攻同搶
俾多d壓力人仲好
攻到佢亂曬龍 人地反擊決定都唔會順

仲有人地反擊2箭頭one two 瘋狂短傳
有時想用中堅沖前泊埋去 唔禁攔截制 想俾d壓力
但好多時 個中堅會無啦啦 自動出撚埋腳想截波
但係又拎唔到 仲要標前迫我食硬直
人地一個直線就收皮
我較左中堅保守攔截就少左依個問題發生

中mid Roy keane

隻TOTY Messi會唔會跌

自己諗

做隻92 BRUNO 係咪無咩著數?...

屌你個EA d upgrade包機率閪撚到連續五包西甲最高7字頭rg
做左最少30包1隻84+都無

哦原來無得做添

冇得做？

完左啦好似 我睇futbin expired

如果只係入一隻toty Mane前場 定 Ramos 後場好

重有15日

呢隻game 覺得係後場緊要過前場
前場有得用走位 技巧搭救
防守 派膠你好難控制

正 岩岩中左隻VVD
做埋般奴先

如果唔太玩skill move 都係既.....都係尻衝多....咁我揀隻finishing 高既st都得

咁TotyRamos + if walker 定 if gomez 好

我都想做有啲啲肥 同埋想抽包

兩隻都得 WALKER我嫌DEF低左D

係 成堆肥 應該都有TOTY 7成

隻walker琴日買 而家蝕緊 連tax 蝕8萬
Gomez 就好早買 而家放賺8萬
If Walker後追朗，包一流

到底啲人係咪用bot 搶西布朗啲卡咩時間都係即秒

想問90朗係咪有排都唔會跌返落去

成日tackle完個波就去番人地到補射 究竟點樣解決呢個問題

又中朗又中toty vvd

nedved或者overmars邊個LM有諗頭？

boras前幾日直播100包5隻walkout

ummm你做upgrade包出既toty應該會係硬吹？

大家覺得 後防
會 rg gomez + rg walker both 10 chem
定係 rg vvd + rg walker both 8chem 呢

有打WL嘅大家
多唔多對到toty

Prime 大簡 , 華拉尼 , vdd , bb 維迪 , rg gomez 邊2隻好 , 全部untrade

屈pele屈的波功課隊係咁跳閪舞真係好撚嘢

喺store?

ummm我諗佢係用coin抽100k pack中？

EA真係計到好準
知道啲人儲pack最遲儲到尋日
硬吹肥會隊晒去icon sbc
就今日先出mid icon

係wor sor自膠

3分1場數對到

WL中bug俾佢食左一場
對手隊波變咗做totw 跟住黑畫面斷線當我中離

係咪德甲嗰幾隻多

有有用if delaney嘅巴打?
覺得隻嘢越嚟越廢，琴日同frd玩咗場，佢都話隻嘢唔得，不過明明啲stat唔錯
係咪因為咁所以隻嘢而家跌到唔值錢
我咁唔就係喺跌之前5萬幾入咗

係，岩岩仲俾隻年包屈

德甲個幾隻快到好似俾佢全場迫搶咁

性價比好高
加埋4m有兩隻全能球員

又卡住untrade 高美斯

出咗咁耐開始behind power curve啦

你地會做mid icon定base/mid?

俾frd隻robben爆到傻，又撞唔開
而家用返rg alaba先，得閒先轉隊
最衰隻delaney跌到傻，完全唔知點解

邊隻高美斯先

Mid做一次
Base/mid repeatable

83

咁賭一次mid
呢兩日賭咗兩次base/mid
一次base henry一次mid蘇金寶

弱點係唔太好撞
但tackle都仲係準

冇辦法啦始終都係舊卡，跟唔上都唔出奇

rg gomez + 7chem rg walker定

rg gomez + 10chem rg varane?

全部都好撚痴線

個個一星期都賺十幾廿萬 梗係勁啦

見到有啲做埋SBC同奴卡
仲有啲有紅卡
應該都玩得幾認真

會唔會撞到恩哈路
當咗佢係支那仔

83 就sbc 啦

基格利殊先係

D淺藍卡點黎？

你係Fifa入面有自己張卡就會送俾你

有無人搏81 rate + pack

屌2隻硬吹用app冇得swap
本身嗰隻食咗shadow

兒子跌到肥料價

多謝比面
順便問下bb/mid icon中呢隻野，有無人用過，可食用嗎？
明明bb同prime都4星腳，mid得3星, R哂頭

Navas 既價錢

shadow 應該本身都儲左好多 唔怕啦

收1m coins 有意tg:

得2張

352 RM 取消佬定walker好
會壓入禁區射波

Shadow幾千蚊 豪比佢啦

唔明？有本身張rg就會送淺藍卡？定得ps5有？

係啲球星自已有玩fifa
佢會整張淺藍卡比佢地 數值全99

rate,75就金，65銀

係咪等toty out pack先入rg包皮會好d？升左好多

放左牙朗有5球
買邊個玩下好
定係德甲孖寶

你係球員，隻game 有你，就會有

取消佬 靈活好多

入game

咩叫how original your team

442
用if jong+rttf kesie定if sanches好d?
De jong有愛會keep

出咗街

同一開波差唔多, 勁易入/失

姐係銅卡球員玩fifa ut fifa都會送張99比佢？

88 cech定93 oblak

讚緊佢條防線好有創意

樓主啲英文

垃圾Overrate Werner
個個星期都要屌一次

兩邊都....

乜撚野

個個禮拜對親Werner都有神力，截唔到追唔到，一起腳就射死角

90分鐘我回緊防，隻 if Tie仔自己衝上去中圈位

真心？

外國ser 嚟
你地係認真唔識how original 點解定咩
佢啲英文有咩問題 係小學雞咗啲啫

哦thanks，姐係Grealish係支狗

我就係想講兩邊都柒

Kancsk111係咪名人？好L勁

All in年朗定年包好

摩西嚟

有咩問題
你打中文都唔會句句都完整又岩grammar啦

打進攻中場
今個星期IF 貝蘭度施華好定Icon Wright好

想知點有創意

以事論事
人地hack贏你一場你串鳩佢，你估人地會唔好意思咩
咁一定變小學雞

唉屌
人地就抽toty，我就橙卡放題
前前後後抽左10次

有無feedback

比佢用pele屈的波跳閪舞唔gur 想同佢講屈埋今個patch無得屈姐

第二隻in吹 高級肥料

Moment dybala 7chem夠唔夠做

我左邊已經有mendy + varane 10chem
大家有冇咩意見可以比下

點解啲人想刷任， 一開始唔自隊先， 係要等我入咗先至自隊

有呢對如果唔係悶想變下其實都唔太需要變

佢而家已經係我全隊最低rating嗰個feel到冇早兩個月咁屈機，但仲係好穩陣

我估係
本身個任要贏 佢真打
發覺比你入波 唔夠你打
佢就死死地氣就其他任

我直接走咗場

有無人課左81+

想問邊個好啲？
羅拔臣untradee

因為最meta已經

呢個真係想知

轉番繁體字先

推🤭🤭諗緊課唔課好

所以就想問下右邊 邊對好d 高chem 定兩隻都10chem

你走咗場人哋咪贏

8chem 個對 定 10chem. 因為隻vvd un吹 求求比比意見

一下子隊波勁左好多

有無ching知點樣bid西布朗銀人 卡咗幾日

佢似係lead緊走埸

下

我都係rg vvd untrade, 我排緊adama vvd rg Walker bellerin

可能1比1呢，我遇到依d,如果0比0真打時比我感覺佢好君子打法，唔粗暴，我都會如佢所願
如果唔係你自隊我都照真打
有個見我唔理佢意願，發脾4,剷黎剷去，更加相信自己做法正確

人地自隊咪俾人入番相應既波

有問題？

早知早啲買，冇用過佢屈機嗰時
啱啱用返alaba仲穩過佢

對親都好驚

集氣

如果真打佢一直入唔到我都放一粒比佢

有次自隊完 對面都唔比我入 仲專mark要入波果幾個人

隻so9幾好玩

移動炮台
好煩

佢一出我已經70K買返嚟佢尋晚入波有機會SIF

開黎見我

食position會唔會多1-2點？

屌 , Walkout紫光 , 以為EA真係對我咁好
一睇 蘇格蘭

難得贏ea一次咋

仲識傳波

86+ 就當買肥遮
81+ 應該死得好慘

整basemid 定 mid icon sbc好

係，比ea fake 9哂
一開紫色 > 巴西 > 開心到諗唔到野以為屁馬 > 馬昆

都好la 又一隻

手痕coins抽咗一次中Oblak平手走人，唔賭了

重想點

砌唔到陣 突然間咁
羅拔臣睇數值其實都勁

紫色燈個lighting 好似壞L左

Mane係咪nerf左，食Hunter都好慢

賣ps4 coins $400=1m 有3m

知唔知幾時仲有核彈包可以買
toty 去到禮拜二係唔係？
有500,000抽完就算

RM應該+1
再睇下教練

想課金抽81+，有冇警世圖

仲諗緊做唔做c朗
岩岩好有筆錢夠做c朗同大巴拿
但270k做c朗真係淨係買佢個樣 數值同83 84卡差唔多

平平地買隻rg朗玩啦

屎忽痕係度㩒荷蘭教練
4900執到一張

Big W

模組 > 數值，始終係c朗，唔會只係買佢個樣

唔好用rw朗
打咗一個wl覺得真係好痛苦
唔空晒都唔會入
55波一定唔入

比對手fake臭到空哂 自己投哂降 但人地隻假朗龍都唔中
即刻笑左

依家做bruno會唔會好不知 差在中場大佬

個個都W
我就
🇧🇷
。
。
。
CF
。
。
。
rivaldo
被撚

做upgrade 中？

可能個個係我嚟

好多人係咁諗
但唔好忘記其實C朗個模組如果再快D
佢打邊既控制力好強

晤會la 都好勁
同toty kdb 有得比下

做左88同87兩格，洗濕個頭冇得返轉頭

連到chem btb 好好用，除非你用TOTY

14w嘅stat
打正前炒多個入 會激死
但係對面食塵個下又幾爽
結論係都係儲錢買隻朗

睇你compare邊個姐，RW朗打翼應該唔會差得過之前出既Robben同Alessandrini，同Ribery比都係差wk foot但係平成500k

至於搵佢打前鋒就

Toty食shadow真係好勁，但隻92基本上補最多20萬一定做到，4百萬買隻toty好似好唔抵

清埋倉就做啦咁

假朗預佢打翼跑算finishing 太低
我本身有隻rg 朗
諗住賣左佢砌假朗
free 返啲錢玩下其他卡

我餵hunter 佢傳波真係好差
可能要試下engine

有400萬打包隻kimmich同daives好過

有無free kick 教學

我都諗緊套現換隻bb rio

我都係想玩bb rio ／ toty ramos
遲d唔知拉膠會唔會再跌價

添姆雲拿幾時退役

驚買完轉頭出SBC 又暴跌

留pack黨成日覺砌bruno 就做完會中Tony bruno
射哂d 肥做aspas / stindi 法甲隻who
結果咩都抽唔中 bruno又冇砌到

robben勁過rw c7好多啦

而家max chem個fdly真係好難打要好似打wl咁認真防守先有可能贏
唔係可以一次過拎兩隻肥料都唔想做
限77好玩好多

如果砌左會中我又唔介意 仲有幾包核彈未開
砌左2格84

咁用緊potm92 bruno再買隻toty迪布尼會唔會疊哂位

砌埋la 開心使用中

我就係咁諗
所以一路開pack一路拎啲duplicate去砌大簡
最係補左十幾萬就砌好
但當然一隻toty都冇

隻sbc c朗係咪打唔到翼

我隻rg朗唔係鳩射，平均五球入一球都唔知有無，玩到壞疑人生

你太天真
我同你分別就係安分守己做92搬爐先
而家開心使用中

呢隻用途係要黎打翼

就係愛黎打翼

77係好玩D
Max Chem同Mystery ball一定係互相瘋狂press，好撚攰

睇黎要爆/扭到好空先得
D passing stat

D反應兩極到

77 或者其他friendly通常打親都贏但係DR唔知點解上唔到D3

佢出cb嘅話就大獲，又要諗入唔入佢

好簡單，唔夠錢買rg朗，就整呢隻
有rg 朗就唔洗理

買隻mid頂住先

佢出CDM我先要諗因為CB一定入

用番rg朗黎打翼

TOTY同icon未試過，普金卡finishing應該冇一隻接近到RG朗既水平

有fd琴日砌sbc 朗，砌砌下抽中toty朗

rg朗應該得利雲射波有得比下

有冇咁撚易

換埋最後一粒token
Base icon

好過底價

我都有砌呀 屌點解唔係我

同感 洛賓個數值係射到就有 唯一弱點係隻2腳
RW C7 係數值輸 同only 3腳叫好少少

佢好撚癲，年年hea玩都中toty
年年就係比佢攪到唔想玩
我就奴到隻狗咁

冰martinez > sbc 朗？

尼馬都冇toty

有啲唔會射 L1 R1叫人 兩隻fake shot 轉俾是但一隻 fake shot之後射
我有時近嘅波會咁做 但成功率大約4成到冇練就唔好試

Mid用黑gomez好過

mid icon 最想要得古同偉 唔敢博

做完出雷哥迪高strong link sbc朗

隻 mid 仲衰過base

隻古好勁喎

打爆一個大陸爆機傻西黑金仔
隻基亞利殊好屈入四球

我㨂上

Base mid icon W

Kessie有得升好d?

你個on9仔球球慶祝贏 單刀之後直產落嚟
最後仲要反cup 埋 呢條友踢12碼中意射同一邊

之前唔知邊個post話見到巴西可以開心定先

martinez 自從出咗大巴拿之後貴咗十幾萬

攪到我想賭了

wl 新入抗，點解我一報完wl 黎打，dr 個30場就自動滿左

順腳 人牆上面死角 17-22碼 一格左右 之後按距離自己就住禁 右菇唔洗郁 呢個已經係最簡單
試過玩埋右菇 好難射

想問下toty幾時outpack ?

fs係咩？

future star

張kessie原來差唔多50萬
屌升到咁貴既

共用場數

Dybala有94 Dri 係咪好靈活

我上年中 socrates 完全唔識用

Toty拉膠 比rg馬斯亞 爆開咗4次一場比佢大四喜

呢隻好蝦人用

諗咗陣 先知你講咩國籍

Rg 馬仔有時同Werner 一樣有加乘

16w 止步
最尾一場對神獸隊
有幾場老母係前面行過所以失咗

真係我老母 唔係利記個老母

係
佢模組好輕快
變速sm 都掂
用落至少4wf 唔大問題

200k 超值
就算rg 都用得落

rg 用到而家91 幾百場都係主力

我幫朋友開

想問下大家有肥會砌92般奴定fb刀疤？
假設兩個都入到隊

有冇陣容參考下

打機都有土地問題

想問下 刷完有好多英超81 82 80 呢堆 係咪可以解呢個

好耐冇追po 大家奴world beaters有冇golden goal依加打左四場有兩場對手會一球走

77真係好玩好多
all in晒落1，張高rate卡又得
平均用7尾8頭卡又得
max chem對親都係個d卡

ps4放4M coins 最好全要 tg@kdb17cdm

你自己開乜？

屌 想11w之後奴任都咁難
琴日7g7w 今日15g7w
點解射極都會省撚中人

我覺得同其他前鋒差唔多囉，純粹佢多d中龍，但唔知做乜9成日唔夠力同比龍撲到但呢個基本上已經係唯一優勢，所以我賣緊轉包皮算

打咁耐得一場

Btw 會唔會有u23 toty

平民野

葡萄牙

用過隻Rodiguez 婊難用，好慢

屌⋯⋯咁都大朗

般

搞搞下砌咗兩隊歡樂隊出嚟

Dybala 簡直係神！

見到紫色心諗一定係toty 果下已經叫出黎，邊會諗到有咩人 見到巴西 心諗有料入toty得Neymar

馬昆都用得下既

唉 依家14w，仲有兩場未打 唔係比佢食左應該有機會17w

我明你感受啊

ps4都有審？
今周ps5玩好在冇審過
我廢 審一場都可能14唔到

買卡砌卡玩到心好累
見人地d toty 一車車咁出 自己就廢金無限輪迴

都係既，但好難link

ea真係次次promo都撚9人，單燈已經難，開紫燈更難，開完紫燈都唔係中toty 刷法甲upgrade 又有隻巴西if 撚

起碼見到紫燈

我刷左2日幾英超乜都無

大巴啦值唔值得做

冇奴張LW迪路飛奧？

想問bb beckham有冇食評
打唔打到b2b拍簡迪雙中場 定要多隻中場幫佢

玩到冇乜心機
狂做upgrade唔好話toty
Walkout都唔多隻
快手打14win就算

又要返去繼續無限輪迴，呢家都無咩希望，希望中多d肥做般奴算

入咗2 30隻rafinha
上咗86希望見到70-80k

今個禮拜第一次撚尼馬 真係好撚勁
隊波好似up咗3個grade咁

我pc撚 唔知家機有冇呢d bug 依家都諗緊下集好唔好玩番家機
不過唔計佢食左我兩場其實都衰自己既 有幾場太心急想贏
浪費左勁多機會 希望下個禮拜再玩好d

之前喺ps4打咗次11w
都冇呢個問題
我兩三年前都pc黨
係退fullscreen彈game太煩先轉會

仲有兩日好似

moment dybala應該rg尼馬級數
係輸sm wf
不過淨係屈左腳都夠

見varane個價低左好多，隻野係咪nerf左，第一個星期用Mendy varane 替 adama Vvd，平時19g14w，而家13g6w

呢隻般奴真係幾impressive
又抵

If version?

尼馬真係隻隻都好用

刷sbc刷到無晒卡
好想中toty

IF射傳再升咗 用落都幾明顯下

課完再刷都無

無課但留完pack計埋upgrade sbc都開咗成200個
結果board都唔多隻
之前留落嘅80+pick反而出最多肥

差咁多? 抖下打個J 先認真

btw 我呢兩星期先抽中rg varane
守晒d 波

10g1w 唔識玩 唔打啦

rg咋那有錢買if

呢兩日都係咁中柱中楣，14w收手算

我諗下集轉返console再睇下點

Base icon中Gullit

今個禮拜toty係要刷pack，唔好打wl啦

我上星期都係10g1w，最後都有11w
今個星期都有14w

PS4放4M COINS TG:@kdb17cdm

其實好想繼續砌包開
不過開親都係肥同垃圾，冇心機

繼續開落去

用開felix , 今個wl屎撚忽痕買咗隻91 torres發覺唔識用
有冇d budget 2m左右嘅前鋒推介

仲係好撚勁喎

韋拉bb 定 blanc + toty arnold 好？

*Blanc bb

貴三倍無錢買
紅卡 加 紅卡upgrade 唔中

felix 其實相對好好用 5 4 腳 算痴波
尼馬 美斯 其實都似
反而icon 無乜 因為d 人太高大

呢個toty 抽左兩pack
80 包英超3/12
肥料就有
冇一張卡value 高過5萬

真係贏唔到ea script....
一場波 隻salah 兩球單刀射出界
其中一球單刀橫傳 空龍實入啦
點知佢用 右腳射出界
明明我擺佢係左面

Bb廢托可以點upgrade?

有人話felix nerf咗其實我唔覺，純粹想用吓第隻st
btw puskas有冇得發揮吓

正常既，今個TOTY我抽左過百包，最高一張rg拿華斯，三包終極包最高85

Same here
R1橫傳 牙朗空龍射咗去左面出界
啲script一撚樣

用ps4定手機app開?

隻fb朗打右翼得唔得

請問呢個要點搞？

Fb朗打右翼用咩Chem?
用開felix potm，轉用朗覺得佢好頓
裝左engine就撚到但係射波絕望地廢

吹到咁堅
咁又唔見你地個個陣容用？

Toty ramos用落同rg版差唔多
角球又入得少過以前
Rg varane都仲勁過佢

我都係
開親都係肥，一係就橙卡放題
連續兩個包都開橙abraham 都夠膽死
最尾開左隻pope 當安慰獎

Shit

d5 重頂得住
開頭重要唔係用shadow
就快有duncan用

鬼叫我又窮又懶奴
不過意甲本來都冇meta cdm

冇呀
從來唔奴人仔除左icon swap

注定同toty 冇緣份 唔撚7抽啦

速度都差唔多？

toty加咁多點 點會差唔多

假朗仲有冇角球頭搥

有咩問題?

有，後備一出場即刻入左球

咁正 今晚地標試吓先

其實rg 都重幾好用
控波搓傳打法一樣好好用

200k 來講佢張sbc 係超值
今年玩意甲最好/易用就係佢同rttf muriel

多肥都可做 但要預唔係meta 不過絕對唔廢 叫做用得幾勁咁

有冇toty robbo 食評
打開352
打2邊冇4星sm 好似差咁d

PC的我睇到知道係中間

Thanks fixed

我頭先個場可以射到12球1中龍
之後佢90分鐘2射1中輸左

真係唔識架喎

啱啱補咗幾萬蚊做
玩咗一兩場Dr但個gameplay 鈍到

唔知有乜出奇...

Gameplay差咋，平時好好用，但真係衰wf

留swap 2,3,5 pack都係開85
最sad 85x5 都係85rare gold

我好啲 86x1 85x4，我抽到啲重複廢金直接QS，賣下賣下3xxk

上18嗰場俾人under review
得返兩場又無得上20w

其實cheat 不如一開波啦 唔好完場先搞啦

sbc 果張暫時用得唔多場數
未覺得真係勁rg 果張好多
可能我不嬲少用佢打正前啦

整左隻假朗準備搵佢雙前
今晚先有得試

驚撚唔掂張朗多d

買部ps5玩算啦 襯而家先1月 pc版打嚟都浪費人生

頂唔住要開返部PS5玩ut
兩個唔同世界嚟

撚有錢
下一集應該唔會買

ps5都係會鉛
搜到d爆機隊大陸仔鉛咗真係好躁

尋日friendly Grealish .....
打到最後10mins一齊移龍解任

pin itt

玩英超做唔做大巴拿好

唔洗啦

仲好過中walkout

有冇人收coins 8m 可平放

買隻88 bcwa 就得
無謂責住200k
手感好似

本身Austin 之前都係西布郎

啲pack luck 用灑係呢到

我都諗下集玩ps5

買到先算啦

Untrade

反正我要做，想買都買唔到

我都唔知已經諗住放左佢換Rio算

用緊89紅般 想做92般會否不智

Tg ? Ur username?

得pc先會咁 PS4走係冇事 如果唔係個個14歲一早輸左啦

會

得返十萬左右 隻LM應該換邊個好

長期用簡迪一轉bb blanc 真係返唔到轉頭

Alonso 一出雪櫃就入波

點解隻cancelo 升左咁多？if 同歐聯果張都係

Mendy varane gomez semedo/walker

連假朗

Cancelo唔夠用

難得做完個聯賽抽24隻rg最高84

In game同光頭佬轉位

正常發揮

咁都有創意....

戰情速報：岩岩輸一球

睇到
波真係圓嘅
榜尾都輸得..

PSG中 script, 今次 PSGG啦

rafinha入兩球追贏plz

追返1:1
同求，散户手持幾隻

手持30隻
將中咗kimochi d錢押晒有突

雖然好慘
但係笑咗

me too

請問大家點SB樣掛機

普通pack出保定
Premium pack又係出保定

人都癲

希望輸12碼斷線個啲撚樣死全家
食左我一場我屌你老母

strong hold! 2:1!!

Potm felix 高一班
為愛用RW 朗 一係ENGINE 一係催化啦

靠隻dybala入罰球14w達陣

隻假朗carry 我上d4
其實除左隻左腳都唔係咁差姐

唉又開一隻恩沙基

想問下係咪有Overload ball side bug
明明冇開 上半場30分鐘d人已經冇哂氣先發現開左
成場零氣要頂到尾好彩最後守得住

食咩chem？淨係用佢跑步
波又傳唔好又射得慢

finisher 換位打st

toty神獸隊全面進場對大家wl成積有冇影響

我覺得好似同平時冇咩分別

去YouTube打Sb glitch已經大量片教你
踢返俾龍門嗰個
但唔知patch咗未

無乜 啲人技術一樣 對神獸隊都可以贏嘅

我食Engine打左邊翼玩內切
都幾好玩
Gameplay 順時都有神來之筆
哩下左腳

hl Goretzka 守 有冇toty kimmich 8成守? 唔夠錢上 Kimmich

Bamford應該sif

pc 版已經patch 左

佢D傳波真係好差

仲差過Kante d passing stat

用落都係
仲要打前場 真係好多次俾佢激9死
真點係又愛又恨

輸親都係輸比平民

一子錯滿盤皆落索
琴日打451 7g7w 以為新陣幾好用
今日打到22先得11w
一路試451 , 4231
kante單防中，或者拍if尼當比利打雙防
效果都唔好 結果嬲嬲地係個倉摷番隻rg sissoko
出黎，成個世界唔同晒

另外想問一下
落地傳番地波出黎係用三角傳定交X傳

本身普金朗都頓過 potm felix 何況FB 朗

哎 堆rafinha輸晒

last man tackles 永遠唔會紅

屌你psg我個隻乜撚嘢廢龍嚟

巴打RIP

尼當比利條氣短到咁點用

哎屌
好日唔做investment
一做就全仆
真係想棄驚了

Toty 紐亞表現真係災難級
可以企定定唔郁望住個波入

咁都有得cup

sergio rico食撚屎

屌 今季隻隻都衰最尾果場

總共蝕咗幾多

一隻兩萬掛
我strong hold 唔panic sell了

入場費幾多

@50-57k
入咗兩m

是撚但啦屌
隻西game都唔想我玩咁濟

連 psg 都打唔贏EA

所以我決定當肥料用算

psg

屌你法乙隊都唔贏
真係可以點

其實呢隻升左都冇乜人會用
headliner 都係炒即場多

個問題唔係尾段既事根本我當佢防中用就係錯

2-1應該放晒
哎

86 cm perfect link屁 綠link包
輸極都唔死得諗住

個價根本炒出黎 又慢又67體

片文個風格勁似啲fb content farm文

其實50k 以上入真係同炒輪無分別

認真呢啲hl card第四場未開之前要放啦

但識炒 headliner 好易揾快錢

而家一隻30k了

連3 場係咪升1點？

之前入左廿隻hinterreger
其實等成個月先double
執下銀卡 肥料好賺好多

Strong hold 之餘再 strong buy 溝淡， 再等升先出貨囉

唔係唔好比佢轉身~~推番佢出去~~

呢隻野止蝕離場算啦
實用性太低 打100場都唔會撞到1個人用
要連屁包個D一早做左freeze 馬昆

哎 唯有係咁
要用多硬吹隊成個月

GME AR???..SH 4 EVER

Bro有睇新聞

揾唔到人打77

做upgrade 卡住totw pope 最尷尬
qs 我又冇qouta
sbc 佢又唔夠高rating

領先3球後一定成隊變晒on9仔俾人追返一兩粒增加刺激感

呢個時間只要把握到kick off goal
入多一球之後 就劇本一定贏

今日唔記得咗幾多場俾人入兩粒再反cup

90分鐘補時追和
120分鐘補時比人追和
最後射碼驘

呢個劇本今晚我兩邊都試過 一贏一輸夠哂公平

好正，今日有一場用rg varane 守死toty 朗包
再89分鐘反cup

點執好傾唔到計 有30萬，sbc以外嘅都可以trade， 做曬icon任換邊隻入嚟好

里爾開波??
BAMBA 第4WIN??
BEN 爺點解+1+1??? TOTW + 4WIN??

Base+mid定Mid sbc抵玩啲？

toty都係當肥料

正路就mid
不過黑仔抽開垃圾既就冇分別 都係抽垃圾
法老開既就抽base +mid 平10萬 有D icon 係baby 上貴過mid 好似油雞 blanc

Untrade 入唔到隊

打DR連續幾場波都入唔倒
D前鋒d走位 = 痴撚住人地d中堅
打碌撚

base mid 同 mid都出恩沙基
嬲撚到掉手制

想問下有冇 lb 馬甸尼食評？ 打閘夠唔夠用？

呢隻換位打中堅會勁好多

我今日好彩幾場係咁最後都守得住
有場明顯俾EA落咗降頭咁
我頂唔順86分鐘已經要玩角球旗

18g14w收工
又順順利利road to 14 win

我有場玩角球旗失敗比人單刀，點知中柱彈埋出界直接吹雞完場

屌你老母EA
成場都唔知踢緊乜 我幾球單刀龍都唔中
我tackle成功粒波都係對手

要奴grealish

我嗰隻踢到曉飛 救左我好多次喎

唔知同邊個換位好
試吓直接7chem 算

奴完grealish

12場多到唔想打

光頭佬好似廢左勁多

自隊2粒入完掛機

平日19-21g14w, 而家19g8w, 仲要隊野upgrade完都連續4場俾人反cup絕殺

試過~~
掛機掛到OWN第三粒
即刻完場~~
我唔計數
對面唔知點~~~~~~~~~

當win

就算rg 啲傳波都係閪到

真係冇一腳傳到咁濟

左閘擺cb 位入場，入左場之後換位
cb 10chem穩陣d

Own goal 最多入2粒
入第3粒當你走場
所以own goal 2粒就得

佢真人都唔係咁閪掛，EA硬改

應該要硬用佢成個月
岩先蝕d rafinha蝕到入肉

10g1w>21g10w
真係點都走唔甩

掛機,,頂住個制,,跟住果人自己推左入龍
77777

呢d都算
波穿腳
K形腳避波 個d仲激氣

岩岩用升18lv果個包中左般爐
想問個陣仲可以點汁

抽左300幾包仲未中

牙朗fb 點解long shot shot power fk咁低
又話曼時期

first year

咁多隻hl有邊隻升到

Goreztka

我遇過哂

Bamba felix呢

yedder, felix, sms

4g3w 》 21g9w

原來sniper finisher掉轉左

包皮轉Toty 包
高美斯轉toty雲迪克
簡迪轉偉拉
波歷克轉真朗

搵唔到人打銀卡

SBC Mahrez

逆蛇解完加利殊？

week 4 gold 個直傳穿透即係點

so9今wk梅開二度，有無機會第三張if

隻adama呢幾日咩事
踢閘stay back都周圍走

就快過張moment

下星期if有咩張勁

Deco

佢張卡上到86條體力都搞唔掂

有啦有啦
沙拿叫唔叫勁

今個星期應該If 沙拿，終於有張RW新卡俾英超

Salah要sif了

希望有martinez

L1R1 勁到癲

Salah 應該有 la
西甲so9 Negredo r Garcia
英超Bamford Wilson都大機會

會唔會出張stea 好難捉摸

仲有lukaku 入兩粒

係咪可以用黎做肥

乜sbc都無

4球半筆值
買德甲孖寶玩定買bruno好

如果多肥到可以補少少錢做到Potm bruno
應該做Bruno定等吹咗好耐嘅FB Kante

L1R1係咩招

咩都無..

仲等到2點

ea d人係咪瞓撚左
定轉左三點半

7W了仲差兩三場入波但查查星期三完

Objective Grealish有冇食評

求神拜佛出Delaney

應該係
有價冇市

用moment留錢買griezmann rttf/xavi好過

下個活動係咩？

冇$$了
仲要做牙朗SBC

真車

要買卡唔好做啦

召喚迪高潮文

Future star 掛
之前都差唔多呢個時候

PL prime play pack中dup untrade kante
又多張肥

隻保定今集好廢
今個wl 成日撞到對面用
求其一下加速就可以拎到位起腳
仲要好易跑穿
同上年隻吸波 自帶對手減速既保定
差幾十皮

我將佢連埋隻年紐祭左做92般

winter upgrade

2x萬就有牙朗wor

刷咁耐終於walkout

第一次pack icon..
25lv 獎勵好過無

仲有18場未打
今個weekend掛住刷packs，完全冇心機打WL

隻sabitzer咁都要咁貴

又德甲出英超未

TOTY Sabitzer

560k...
加多少少買Goreztka唔好

真 又慢又頓

防中 icon 有咩推介 1m左右
Blanc bb 好快無氣

我會較埋保守截球

收0.5M

Baby essien.

IF Bernardo Silva 而家貴啲定outpack之後會再貴啲？

個市靜到我100件items
Relist左3次 1張卡都賣唔出

500k-1m想揾隻icon cdm頂狗也不屌有冇啲乜嘢推介

轉咗玩352之後由d6 d5升降機升咗上d4

有冇人用過晒toty kdb 同bruno
分別有幾大

但上到d2 352開始唔夠力

冇咖喇留到d4當贏

我都d5上左d4
其實未踢慣，有時會搵唔到人傳
不過對大巴陣真係好左

我之前玩開442 而家352串連好咗

呢隻200k 都未必有人做
咁多代替品

德甲b2b得佢同goretzka
所以ea就整到張卡平過HL goretzka少少
ea logic

垃圾sbc
真係會有人做？

仲衰過隻朗

開始做mid icon

屌,FB狗也不屌呢
去左邊呀

另外想問下係咪唔會再有LIGHTNING ROUND比人抽 今晚都係出配給?

用番佢自己張85story line

隻goretzka星期5都88
仲要黎緊再出IF又再升
真係比多少少用佢好過

D toty 升哂

又吹又有機會再升
仲再易連d 添

moment dybala加埋fb朗都平過toty sabizer

我之前4231，中場一定有人接波
依家有時攻果陣中場同兩閘企到人地防線前面
叫極都唔返黎拎波

有咁差咩
用緊佢加雲比 唔差

好難捉摸呀想入vvd/lewan

RG啲價係咪suppose會繼續跌？定完左TOTY會升返想入varane玩下

屌你老母咩ea
儲落啲包抽唔中toty 抽埋一堆垃圾肥
諗住會出啲超級sbc可以upgrade下隊波啦
屌你老母成個promotion喺度出埋啲垃圾sbc
乜撚嘢sabitzer 真係懷疑有冇人會做
揸住1m肥就同你磨到最後一日 夠薑繼續出垃圾sbc
再出就做potm bruno算

Lewan撚左幾場 我覺得麻麻
跌左幾萬再蝕tax 照放走

Davies 尋晚1.86 而家升左十皮

刷到想放棄
尋日直接buy now左 kdb vvd
今朝都係貴左十幾萬

好奇一問 POTM隻般係唔係WINTER UPGRADE都會有份分
我都諗緊做唔做 今日瘋狂做UPGRADE SBC先

今朝起身見到隻野真係真心Who? 左
呢個價 90 81 muller 都未必有人做

90 91

還我muller

CLS對面㩒完換人...我個12碼變左咁...點射呀

終於
今次唔洗貨金啦

巴打抽icon算啦，最多今次幫你祈福唔好抽deco

same 兩百幾pack留既 再無限刷upgrade咩都冇
跟住做兩次icon都係恩沙基
開第2次個野仲掉埋手制

唔做base mid?

面對現實
賭贏既黎黎去去都係果班人
玩左幾年都閪既 儲錢買算了

真係痴撚線
平平地十零萬或者會做下
要用隊87來換係唔係Hi大咗

Base 出完Vidic mid 又再出 EA 死全家啦

咁黑仔

拎錯左11隻rare gold去做普通epl league upgrade

I know that feel bro

隻Sabitzer 600k

平時黎講應該都係sb 派完彩係最後一個低位

呢2隻有無食評？

竟然真係有人覺得有
出隻fb嘅話end game級嚟
SBC 2m都有人整
點可能咁快出

哥列斯卡模組係咪會好過佢?

RG Bruno打box-to-box係咪食shadow最好

Must la

App死咗ser?

thx

有冇人知toty in pack到幾時

KDB 咪可以好似Kante咁顛狗迫搶 再自己衝上去進攻
VVD 本來都鍾意用佢張RG 有返pace可以衝前少少撞人 埋身一定撞得甩

對面個龍開AT field

Base mid 抵過mid?

如果係TOTS先出既,都無人會做
今年D無乜人用既卡好似出得特別多咁

聽晚

FB狗也不屌即係邊個？

個gameplay 鉛到........... 用咩卡都一樣速度咁........
想棄了 得8勝 想贏3場都咁難

Kante

Kante 狗也不屌

射中間射穿佢

點解我朋友抽到toty KDB, Bruno, Cr7, ，而我就只抽到一隻KDB 究極係咩運先做到咁

有4球半加堆肥
我知太遲諗d嘢升曬
邊個plan 好d
Plan a : prime cantona+potm bruno
Plan b: toty bruno
Plan c: kimmich+davies+ potm bruno
Plan d: 88韋拉+potm bruno

屌你老母啦

+1

又花式曬命

多謝EA篇essay 呢

用返dybala同boateng個價比呢隻100k比盡

只用過般爐
動作、速度、射門、傳波都勁到ON9